[勸世文] 若要生活好,勿買菲利普之爆mon系列

是咁的, 今年7月29號去左SSP買左隻philips 32吋曲mon, 一直用緊相安無事, 8月8號晚一開機就遇到咁既情況
(事先聲明, 之前一定無掂過mon既表面或者大力壓過佢)
第一時間肯定打去客服搵師父上黎睇架啦, 買左十日都無就咁既情況,。
8月10號師父上黎望一望, check一check, 就話爆mon, 人為損壞, 通常因為有野壓佢先會咁, 要報價整。我當堂屌晒鬼, 喂大佬, 我都無對個mon做過任何野, 會唔會係佢本身panel有問題呀， 師父話唔會。
之後即刻打去客服屌, 佢個邊都係話星期一會睇下師父檢查張單, 人為損壞就要俾錢整。
而家諗住睇下星期一佢點覆我, 如果要俾錢整我寧願買過新既一部。

奉獻各位打算買philips mon既真係要諗下呀, 我就買左$2620, 用左十日到就咁既情況, QC差, 如果大家時間多唔怕煩/錢多唔怕買多幾個即管去買philips mon啦

未聽過若要生活好，遠離飛利浦咩

我之前個24吋mon都係philips, 用左5年都相安無事, 而家都仲用緊, 鬼知今次一買即中咩

會唔會係曲mon出事

有懷疑過, 但師父話係人為有野壓到佢先會咁喎

家母有冇掂過

得我同老婆一齊住

老婆係唔會亂攪電腦房既野

咁睇嚟可能係塊幕太脆弱

補充一下, 望仔細d係有條好細好細既痕(類似上述紅線), 但外面係摸唔到條痕既

菲利普轉左大陸佬做差曬

可能本身mon玻璃有好細裂紋，你用一排受熱就爆開

巴打老婆幾正wo

如果係咁真係無辦法check到?

得十日就毀左容

又多一位屎忽痕買彎moon 用家

左下角

而家已經double size左

試下去佢公司度煩鳩佢，可能會換比你呢

屌我都買隻27吋 一拎返去發覺背光壞
跟住即刻換過隻新mon

可惜我過左7日, 唔係既話一定即刻換

啲qc 真係垃圾到